**kazuki-mの殴り書きメモ的なやつ**

  - 影響範囲が広いとバグの温床になる、読み手が不安になるため、
    変数のスコープは最小限に

  - ネストが深いと頭の中のスタックオーバーフローが...
    ネスト浅くするには失敗パターンを早めにリターン、ループ内部のときはcontinue

  - Strategy pattern、Twitter投稿でやったやつ（TwitterクライアントからFaceBookクライアント等アルゴリズムをごっそり切り替える事ができる）
    4/21:strategy_patternのサンプルコードのアルゴリズムが理解出来ない
  
    